矮撚真係好難溝女

即使你係靚仔都好 但你只要係矮仔 d女都唔會睇上你

係唔係矮到啲女睇唔到

利申：死矮撚

矮撚

冇錢先係咁

你唔差架 高返啲就好啦

88

身高>樣子

樓主幾高

170 死左9成

樓豬矮到點先

有無165

搵D矮過你

161

邊有死9成咁誇張

2位小童出街

幾高先叫矮

唔好理人點睇

我追過既每一條女都話我唔差 但身高果方面佢地實在接受唔到。。

*樣唔差

樣唔差即係中上樣 咪即係連登仔

著埋鞋可能有

可唔可以探討番落身高依個話題到

你覺得呢？每個人標準都唔同 我覺得矮過165已經叫矮啦

on99, 矮過170 已經矮啦
165 同170 睇落去唔差好多

衰d 講無175 都叫矮
利申, 170

香港地好多矮妹，溝D矮D lo
申利，175cm，條女150

唉153咋

女介意 我可以唔介意嗎？

比少少自信自己
利申 165 有女

153 難搞D wow

矮撚溝到女都唔方高質

係咪未發育完

都幾架，但都有女

咪傻ex最高都係160

有個中同16幾cm做左兩年軟飯王

我每一日起身都會照下鏡 睇下自己身高 因為朝早既身高係會高d 睇到自己高左果一刻真係好感動 好振奮 但一切只是幻象

161實在太矮啦 165加對鞋墊 都有17x

果d矮既女仔都要高既男仔

都未必既，慢慢搵實有
換個角度諗，一試就知邊個唔係true love，都好丫

成功例子，祝巴打幸福

鐘意過個163矮撚，被佢拒絕咗
利申：166

所以係唔鐘意個唔介意矮撚啫

我都想係啊

絲打最後搵唔搵到果個男仔

人靠衣裝 大多數人憑第一印象去考慮同唔同你一齊 我第一印象已經輸了一大截 佢地又點會考慮到我 就算有 都係極少數 我都希望自己係果位幸運兒

溝仔就唔界意

老實講，駁唔到
不過既來之則安之la
何必咁介懷高度呢，人無完人，正面D可能有意外收穫呢

其實係你樣衰啫
利申170 俾女溝開

你著5cm增高鞋墊 ？
會唔會著到好奇怪

170 不如死左佢重新投胎啦 香港最少178

我16x 但外表實屌打你

你外表屌打到我 我切柒煲湯派連登 自貼出黎丫 矮撚

出黎啦矮撚，矮都算啦仲要咁厚面皮

D女明明都唔高 但個個都要求180
玩撚咩

矮毒柒咪去溝豬腩肉囉
自己有幾斤兩自己知啦
盲追好野會吃力不討好

刷過首抽吧啦

Both啦 矮妹鐘意高佬
高佬都係鐘意矮妹
D矮仔同高妹

唔好理介意果啲

無鞋墊 純鞋底+3 4 cm左右好正常

不要再説了

佢起碼有165

又諗起高妹同矮仔玩69

sad but true

努力揾錢啦

我150

冇咩聯絡啦 佢成日blueticks左我都知咩事
巴打你加油啦 一定會揾到個唔介意身高既人

我182都一樣溝唔到女

藍絲

我都係咁同自己講，又咁好彩比我搵到個好好既女朋友

我唔係樓豬
我175

有朋友身高146cm都溝到女
樓主加油

Sor ah 沖咗出黎7添
Btw做咩暗串樓主

邊有暗串佢

agger

放心啦巴打，d女會揀木村定姚明？大家心裏有數

162有女
昨晚女友見我餐餐比錢塞左5舊比我

有friend得個147男朋友183

矮既唔算大問題
又矮又肥真係。。。
利申: 186 我條女都163啦

我都係170，基乎喺堆fd入面係最矮

同你好似
利申：兩老唔過160

鬼唔撚知咩 150死矮撚

1.53

矮撚只可以做0仔比人抱住黎屌

我167 女朋友153
身邊都有個同你差唔多高嘅拍過兩次拖
矮撚未必係死罪 但係冇自信就一定係
不過會好似兩個小朋友拍拖

又係既 你條柒頭現實中150冇女死矮鳩咪要上連登9up下囉 唔怪你

I know that feel
160矮撚
A0到而家25歲

人地明明講緊矮唔係問題 唔會溝唔到女 你冇啦啦走出黎學咩人吠？
要驗眼個個係你

比我講中左得150就嬲嬲豬呀？
高過成幾個頭就唔上得連登架啦？ 對唔住

*你

條女米六都冇 真係死得啦

男仔得米六 就真係死得 就好似我咁

你指你靚仔？
點解唔覺郭富城同木村溝唔到女？

人地有錢有才華 點同啊巴打。。

矮係難搞啲 但有米6都唔洗完全灰曬
畢竟都仲有好多女仔矮過米6
身邊女性朋友雖然都係偏好高佬，但問佢地都話如果性格真係好，高過佢地/平頭都可以
唔洗齋噏，識兩個fd男朋友同佢地都係平頭，161、163

唉，我得90cm

同樓主一樣161

呢樣真

女仔冇米六有咩問題

樓主今年幾歲 總有無得發育

戶口就是一切

百貨應百客嘅者

18 應該無得發育嫁啦

160

我係矮妹 男朋友180 同佢差25cm 每次比佢攬住都覺得好有安全感好正

認真
考慮轉gay囉 細粒靚仔0好受歡迎 同男仔拍拖幾好 做比人保護個個

我有個fd好似158咁上下
溝親d女都高過佢架
不過個個都拍唔長，仲有一次比人帽左
仲有一個又樣衰又矮既中同，都溝到個樣唔差同佢差唔多高既女仔，拍左幾年最後好似又係比人帽左

162 O8
有兩個高過我 其中一個高十cm

btw 都係矮過自既女仔好啲
有保護既感覺

曾志偉 王祖藍 張國榮 郭富城 木村 Tom Cruise Zac Efron G-Dragon......根本係你自己睇唔起你自己先

我見過一個肥婆 成個大山婆咁
拖住個160既男仔係mtr

俾多個Peter Dinklage 你 唔好再怨自己無女 係可能既地方努力啦

痴撚線 住東涌 係東薈城行一轉啲大陸女人個個只小米7咁濟

利申：175

一般樣一般身高好夾心下
啲女一望係都望175以上果啲

啞 冇上進心 矮 其實幾靚仔都冇用

你所講既都係
有才華 名利 金錢
有d仲幾靚仔

疊錢高過個人

日日都有人咁講
但事實行出街就係靚仔矮撚拖女多過普通樣高佬

關咩事，我比平均低細粒都有唔少女仔追過我，有d仲高過我

男人最緊要有自信同有內涵

160 準備迎接單身27年

178 正常樣 但個人怕醜 都無女埋身

男友168 我160
其實身高真係唔太重要既
我識男友時候佢同我平頭

成班連登男人開post討論選男朋友
掌聲

我178 都覺得矮

170咁上下就叫矮 樓主你呢D叫殘廢

你主動d應該無問題 你唔係捻住d女自己行埋黎啊嘛...

有冇人研究過巴士上層有幾高

中四五識

係真唔係

唔知係咪最近d女越黎越高既關係
見到好多男女一樣高甚至係男矮過女既情侶

識人得167
真係有囡同佢講過「如果你高啲就好啦」
但佢都仍然大把囡圍

163 都溝到唔少女

女朋友170

利申：180 佢話因為我高先揀我

其實都好睇樣
有個fd 170 好多女溝

好撚衰 但係我鐘意

單身左好撚7耐
利申：177cm

165
O8
而咖條女163
啱啱識佢前 佢講明鍾意米8 最後一齊

火星哥

170入場卷啦

高大型仔唔識講野咪又係一樣

睇錯做窮撚好難溝女

有錢有車有樓是一切

其一啦

唔揀矮好正常，因為本能上都想搵個DNA好少少嘅嚟繁衍下一代
利申：DNA好撚差

好似都16幾

樓豬你去訓覺啦
18仲有得高㗎

邊到多矮妹 個個最少160啦

你自己介意姐
你問過條女未

夜訓先冇得高
身邊d矮仔話 佢地小學已經點幾先訓

識3個矮過160的人 得15x男仔

朋友a 分別同左我兩個女性朋友一齊過
依家個過 仲要高過佢5cm有多
朋友b 已經唔知O7定O8
同事c 結埋婚

3個都真係矮過160 最矮個過得155 男仔黎
不過條女個樣 唔好預好靚 但都順眼接受到
唔係好樣衰個啲

認真問 打丁有冇影響

即刻Fd zone

矮撚100%負責埋單 造福人群

識左個173女仔 佢話男仔矮少少都無問題 不過161真係搞唔掂

傻仔
樣子更係重要過身高 但係你唔好矮得過份 有165有樣屌打180以下 你有埋口才基本上唔會輸

寧願中意高既中下樣都唔意中意矮既靚仔

會

冇170算矮

利申160

提吓佢千其唔好生仔

yes
平頭/高我小小真係冇feel

其實都係睇下你夠唔夠膽姐
其實你只係介意周圍嘅目光
條女真係鍾意你理得你幾高？
依家重點係要裝備自己 提升自己嘅魅力
要諗下自己有咩值得人鍾意？

其實真係唔關身高事
利申：自己167，條女169

矮撚多自悲，緊係難溝女

但佢好多追求者
好大壓力

唔認同 我身邊矮frd 唔係有錢 但樣都算charm 全部有女

其實唔撚好乜都賴哂係身高到啦
大把矮撚溝到女結埋婚添啦
一個人既價值唔剩止睇一兩樣野架
身材高大指係其中一種優勢而已

望下上面啦 有人屌撚緊你呀柒頭
扮睇唔到呀？驗下眼先啦視障矮仔

身家>>>>>>>>>>身高>樣子

又係果 D 樣呀錢呀身高

而家拍拖係同人拍, 定同個條件拍拖

成日將呢 D 掛喺嘴邊既人, 究竟拍過拖未

定係淨係識搵 D 條件掛帥既人黎追

之前好似有個調查平均158
有既，爭在你遇唔遇到姐

180都唔見得有

同樓主一樣高
再加埋柒毒真係

Q:唉 讀得書少真係搵唔到食
A:李嘉誠

你講咩人屌我人屌我

我150 男朋友152 一齊就黎2年 呢啲野睇緣份姐

其實有165有樣有埋口才都已經好charming
香港又唔係多女仔高165,有樣又有口才真係溝到女

170 唔覺溝女有問題

負皮左 完全唔認同
雖然中學個陣都有同樣疑慮 但到中四個陣識到依家女朋友 就反現其實係自己無自信先會咁諗 你除左身高之外大把野可以搭夠 係睇你有無自信去踏岀第一步姐
利申:160 同158女朋友一齊3年了

利申167到

唔覺

百貨應百客.jpg

點睇182都溝唔撚到女

有朋友163樣一般但成日都溝到女，皆因佢有巨龍令佢充滿信心。所以矮唔係問題最緊要對自己有信心

其實最主要原因係生得唔夠成熟

163死短撚路過

性格係一切啊 好性格跟你一世 實冇死咖

斬掉重練，一係投過注好人家

其實睇你overall 評分：

高度
樣
錢
身型
著衫
修養

如果淨係矮，其他100分跟本啲女多到溝唔哂。所以樓主你都係唔好怪你阿媽，你自己都有責任

識人應該165左右
但真係好靚仔
一年溝幾條女

你對咩鞋墊咁把炮

170就唔好出聲啦

矮過你都要真好

163

你接受到矮女仔10cm咩

點樣有自信

想搵個同自己差唔多高又好難既

結論係帽事

除非好有錢

俾女仔嘅，係真唔係

咁姐係仲有得高啦

關乜事
180咪又係廿幾歲都冇女

識三四個米五 米六既朋友婚都結埋，所以身高只係其次

（朋友不是我 ）

你拍拖淨係諗扑野？

溝高過自己女仔有咩技巧？

睇台灣個黑男拍個d濕鳩片就知
咩類型既女都係要求高175以上既男仔
利申：矮撚

勁靚仔嘅話都有機會嘅
我識我依女果陣都有條友 勁眉清目秀 追左我條女好耐
但係就得160左右 仲矮過我條女

利伸： 180 樣衰 塊面登陸月球表面咁 高低眼 偏平鼻 孖潤腸

屌講呢d 我182咪又係無囡

唔好妄想自己高啲人生就會改變啦

你嘅群體認識你耐根本唔會覺得你矮係乜一回事，係你自己介意姐，要喜歡你都一定唔單止因為你幾高幾矮啦

識過既女朋友都係希望有180既仔，但我先過170少少

你啫
望下打和先啦

馬會騎師好需要你咁既人材

咁咪好撚閪利

用增高鞋+對増高鞋墊 加4-5cm係咁上下

高既無 矮既更加無

同意
利申:靚仔188

咁問要求實咁講, 你問D男人未又係身材好呀,夠靚呀之類

我兩米 屌打你班矮仔
一年溝6條女

但講實數好on9

170著埋鞋應該都有173嘅

睇左短撚

吊 d女個個都要男朋友米8 溝撚到咩

170 係靚仔一定溝到 仲會溝到靚女

好多因素都難嫁啦,肥矮毒柒窮一9樣
最緊要咪又要矮又好高騖遠,點都有女溝既

180 身高同180億身家二選一 你估？